曼城買到伊雲斯我改名垃圾水貨中堅

Once a red always a red
佢唔會咁25的

穿心腳

過去做間諜啦

買唔買到都係

屌晒樓上老母 除左肉酸

講真 其實伊雲斯都幾勁 雲達沙個不失球紀錄佢都有份

拍住rio或者vidic都ok
但係呢隊友仔冇咗大佬帶住唔撚掂呢

諗起前排有條傻西話佢廢過辛達路斯

跟我

樓上唔好再笑我老死

我曼無25